[不安] Facebook 奇怪廣告

碌碌下 Facebook 見到個咁嘅廣告，完全無文字，剩係得呢兩張相。個 Page 本身大部分係女女相，間中有啲意味不明嘅 Cap 圖同埋文字，底下有藍絲留言，但間中又會有啲讚記者嘅 Post。

硬係有仲蘋果廣告有限公司嘅感覺，令人不安。有冇 CHING 都見過呢個廣告

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

好恐怖 隻眼

穩陣起見已經 report 左 child abuse，有見到的話都可以研究下

屌好恐怖

仲要影個屎忽係咩意思